有啲人一係唔拍拖。。。

一拍就拍到失晒控 明明平時就係果種無拖拍都會係咁比人愛情諮詢 你會以為佢將來拍拖一定會好理性 比起身邊所有拍緊拖既人都一定會識諗

直到佢有人追 先知道所有野都係假 曾經佢講過既野全部變得自打嘴巴 我明白愛情係盲目既
但作為呢個人身邊既屋企人、朋友 你認為
直接屌醒佢
由佢跌下人唔仆街唔知痛

Sor 應該開係感情台